# Bienvenue !

Si vous êtes sur cette page, vous êtes probablement élève ou étudiant au lycée Camille Pissarro de Pontoise,
suivant l'un de mes cours. Dans le cas contraire vous êtes quand même le bienvenu.

Vous trouverez ici les différents supports que j'utilise en classe
ainsi que d'autres ressources que j'ai jugées pertinentes de relever.

Cette page s'étoffera au cours de l'année scolaire.